
                      Simplemente no me gusto, en algunos aspectos esta bien como cualquier película genérica estadounidense pero como death Note no, Si le hubieran colocado otro nombre creo que seria una película regular, pero al colocar el nombre de death note tienes que estar al nivel.
        
            